見工/轉工疑難解答區

唔該想問一問hr話我係finalist，一個月內有下一步消息
E+等左3個禮拜未有消息，應唔應該繼續等
定系send封email或者打電話去問？
thx